連登日日都有革命怨婦POST

連登仔日日都叫人革命叫人流血叫人推翻政府
叫人做XXX 叫人做YYY
好似出下POST 就全民會聽你講一樣